switch pro手制

有冇人用過良值？平一半
定係原廠手制會穩陣啲

SWITCH 有出pro 機咩

手制

岩岩出，任記點會擋得住PS4 Pro個勢，遲下Microsoft都要出XBOX Pro抗衡

好好用，必買，原裝果兩隻對於手大既人根本唔掂

利申：手好大

有呀...真心幾好用不過有D貴

呀終於有正常答案

你係正版定良值唔知買邊個好

我講緊呢隻

有用過良值，總體唔錯。
有震(相當夠力)，唯analog棍有啲緊要用力推先得。(比PS4原廠手制)

正版用黎打zelda 一流

我都係用緊呢隻

個pro controller係會比joy con大，長玩會好手感好多
利申未買想買

遲下出既game Joy con一定用得好辛苦

咁又未必嘅，都係睇人啦
不過我怕用joy con長玩會玩壞果兩支analog sticks

良值同原廠其實分別大唔大？好似話燒主機？

等緊刀劍神域隻槍game

長玩買原廠啦
差得少少錢姐

玩hollow knight 好驚chok壞由其打boss果陣好用力下

未用過原廠Pro手制無從得知分別何在，不過之前喺日本買咗隻cybergadget出嘅手制比多咗震感覺好好多，而且仲平一截。

原版pro手制嘅手感好過ps4好多

原廠嗰隻啲電可以用好耐

唔係差幾百等開飯一定買返老任pro
齊功能又硬淨噤用唔駛煩

原廠 pro 掣手感好